我無得過聖誕節真係無癮

我啲friend通通去玩 掉低我
我好慘 我好很慘 無聖誕節

你咩節都冇得過

大把連done jai都有

咦～呢班衰仔格衰口衰兼且樣衰衰

究竟係個天玩我定係我嘅錯

聖誕老人年年都唔理我

可唔可以跟返次序

罰你冇人奶飲

成班fd通通去玩唔理我

我會結婚 但唔生仔

無聖誕節...